有個on9仔搞fans meeting 迫爆又一城food court

依個on9仔做左YouTuber之後係又一城搞左fans meeting
搞到又一城food court岩岩迫爆
勁多中學生G持佢

邊位牙

邊撚個嚟㗎？

甘你刀吾識😑

巧撚多人follow佢

波仔

唔想知 show blocked user OP

琴日六點幾見到成班友仔搭電梯
重以為動物大遷徙

老實講邊到靚仔

話佢靚仔個啲人眼有問題

邊撚個嚟

好似唔係笑波子黎架喎，佢仲樣衰過smiling boris喎

係笑波子呀

邊撚個嚟架 唔撚識

smilingboris囉

化撚曬呢種妝 尤其右下

又係呢條死仆街仔
我ig已經block撚左佢但都仲成撚日見到佢個柒樣

呃閪屌時間？

仲柒過笑波子

soheehee個fd都唔識